出左香港話比人知自己讀 Poly/City，比人以為係野雞

大部分人剩係聽過 HKU

係日本去過 interview，自我介紹黎自 HKU，個教授即刻話係 best univ in asia
未摸到我個底已經讚我叻仔

如果我答 Poly / City，你估佢會點答

Agger
Sad but true

your face your fate

果陣係北大，班大陸仔聽到我地識港大即刻有傾計，仲一齊去玩

班 Poly 既好似臨走都係同圍內班 frd 玩

慶應定係東大？

慶應

打夠飛機啦
打左咁耐你唔悶既咩

SHTM都唔識...好打極有限

讀完出黎衰過bba
讀完出黎都係做狗

屌你老母poly好失禮你啊？
出黎隻揪啊死毒撚

無當過係大學

university of hk

點睇UST?

嚴珏明比人起完底仲係到開post

你去日本exchange?

鑑哥

出到去剩係識hku
之前去exchange啲學生會搞亂cu同hku

淨係識打交，真係理大仔